其實上季歐聯曼聯已經好勁

擊敗法國一哥、意甲一哥

今年歐霸贏硬
係睇下可唔可以贏埋聯賽盃同足總盃
3盃

準備十冠了

英超派對六弟都屌打人地一哥

屌你
起碼都要攞英超啦

法甲一哥太柒

曼聯差個老牌大佬撐場呀
Rooney giggs 史高斯 尼奧費迪蘭
依家